南韓社運界發動杯葛《花木蘭》, 支持香港示威者

南韓社運界為支持香港示威者, 發動杯葛劉亦菲電影《花木蘭》.

黃色經濟圈的超級大片....
中共禁片《十年》故事<自焚者>導演周冠威的新作: 《幻愛》將於7月2日在香港上映.
《幻愛》香港票房要有1800萬先可以回本, 跪求各位手足支持.

推

#boycott mulan

南韓一直係最強手足

多人likes, 但無咩人reply

全球排中

多謝韓國

香港人真係欠咗韓國手足好多

認真
呢套戲真係今年必睇

我係韓國人啊hi
以前成日覺得韓劇好on9
我以後唔再屌韓劇啦

佢哋應該係繼台灣之後
全球最明白香港人處境嘅人

但政府唔係
選擇後換過班人

借個位 會員標籤功能

上次#BoycottMulan 個post上曬熱門都無乜人推twitter

香港人都未話杯

會買多啲韓國野同去旅行

puah

南韓
睇光州事件就知道佢地幾勇敢

韓國人

期待咗好耐啦!!!

杯葛《花木蘭》之餘
都請手足係聽日(7月2日)入戲院支持黃圈手足電影《幻愛》

花木蘭根本就係一個極權政府嘅縮影
花木蘭個故仔重點唔係講幾孝順代父從軍
而係人民被強權壓迫去上戰場為權貴而死
所有事情經過中共一洗乜嘢都變做正能量

Thx南韓
但呢個反而印度做緊要啲

因為迪士尼表示:有14億市場唔怕

入去多謝人呀!!

非愛情片其實幾好睇

韓國政府
韓國人

南韓人支持我地對自己毫無利益
佢地都咁做真係難能可貴

感動

法政查案劇係幾好睇

一開關會去光州敬一敬民主先鋒

最近都多咗睇韓國嘢

korea

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

建議睇
返校
多孤城淚

好少可迷妹都做到野

只用三星產品

南韓人應該真係因為曾經身同感受所以好支持，多謝南韓嘅支持者

死返支那閂門捽西啦

對泡菜真係改觀左好多

返校 + 孤城淚

7月2日就入戲院支持黃圈手足電影《幻愛》

手足

韓國真係好支持

1일 서울 강남구 역삼동 월트디즈니 코리아 본사 앞. 서울대 인문대 학생회, 세계시민선언, 홍콩의 진실을 알리는 학생모임, 청년 녹색당 소속 청년들이 ‘영화 ‘뮬란’ 보이콧 선포식’을 열었다.

主辦呢場杯葛活動既有：首爾大 文科大學學生會、世界人民宣言、青年綠色黨 同埋、香港的真實學生會。

雖然南韓政府十分奶共
但係南韓人真的很理解長期抗爭的痛苦
將來有機會，一定要好好多謝韓國人

日本則是相反，雖然平野小姐和日本政府（近期）願意發聲
但日本民間始終脫離不了學運失敗的陰影
語言間常會透露出對體制外抗爭的厭惡

RT

日本人其實好撚唔鍾意中國人（舊年訪問86%討厭中國，全世界比例最高），但係佢地唔想做任何野反中國，覺得過好自己生活就夠

以後唔反啲咩韓流

以前話韓國係泡菜狗 Sorry，原來韓國人思想咁正確，難怪拍到咁多好戲拎埋Oscar

connected

今次運動令我對韓國完全改觀

我以後一定會去韓國旅行

韓國真係！！！！😭😭😭

日本人雖然討厭中國
但日本人更討厭街頭抗爭
影視、動漫對於抗爭者幾乎沒有好的描寫

啱啱先領教過中國制裁點奶得落住

有撚用咩

呢樣真係香港人都做唔到 唉
太多冇骨氣既人

鐵血的孤兒

入去支持

韓港民主同行

push

boycottchina

#boycottmulan

南韓
以為唔叫你地南泡

可唔可以揾埋印度?

Pish

推！！！！tweet!!

一息尚存 抗爭到底！
天滅中蟈、天滅中共
制裁港共黑警、制裁港共政府
香港獨立，踢走中蟈人

寵寵寵 （多謝南韓人）

已TWEET

南韓手足都support, 你地冇理由睇啦

杯葛《花木蘭》, 睇《幻愛》

韓國發展得咁好，證明民主好重要

thank you

Push

Respect

日本果種內儉得滯, 覺得企出黎講野係搞事
有D似一班so-call良民藍絲

曾幾何時連登仔逢韓必反

多謝手足

南韓人今次真係好撐香港 以後唔叫佢地泡菜仔了

劉俊謙

南韓手足真係stand with hk 明明冇咩利益關係，但好多次都主動幫手

識韓文可以譯"爛閪蘭"俾南韓用嗎？

發起？
發動似係駁住戰爭

睇多D韓妹好過

會長

可惜個政府垃圾

唔係因為國家利益而係民間支持嘅真係得佢哋

會睇

多謝南韓手足

無以為報

日後佢地有咩事 不要做隻港豬 要幫手

好彩冇跟楠哥買DIS

睇多啲韓國戲

啱阿

放心 好多人都聽KPOP

Wow. Kamsahamida.

韓國手足

多謝

佢仆街啦, 非法使香港人仇恨中國政府, 要派國安去韓國捉人啦

#BoycottMulan

點解政府同民間差咁遠

香港個傀儡政權唔計啦

韓仔明明係有真民主喎

pish

佢哋同日本ge衝突
我哋企邊邊？

好波

韓國已經幾次話boycott mulan 啦

幾時肯ban埋在韓發展既中國人

推
要拉埋國安法落去
有冇人識譯國安法會拉韓國人做韓文？

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

韓國 事實二戰既日本係痴撚線
老老豆豆 香港當年都係受害國之一

agree

巴絲記得入去多謝人

呢個認真要推

移民黎講真係諗嘅係韓美台三國
雖則韓國政府仆街
但話哂學左咁多年韓文比較有歸屬感
搵工無要求大企業嘅
感覺都易過英國

喺泡菜唔入大企人生=玩完喎
想做小生意都比大企迫左

韓國生活應該唔易，自殺率高
聽講個職場文化同日本又好似

我以前係個邊生活過一啲日子
我知嘅
不過無地方走我都會揀翻去咁囉

唔係丫
有fd做自由小企社畜撈得還好
不過就
都係個啲問題啦
一個人生活
孤獨病

做下小生意都得既，果邊有華人社區
不過預左要同大陸燦一齊生活

幫手推twitter

呢個真
之前香港手足係個邊搞活動
俾啲大陸燦郁手打人

依套戲好似係迪迪尼 中國未必有份出錢

劉亦菲支持香港警察

韓國電影愈嚟愈高質

套戲仲有咩國家會睇
美國對左派而言因為BLM佢撐警暴可以收皮
右派就反中國又收皮
南韓撐香港又收皮(南韓人好鍾意睇戲)
中国維尼話唔得戲院住又收皮
台灣反中撐港又收皮
就睇下D歐豬會唔會睇喇
不過歐洲戲院都有排未開得返

一向都鍾意韓國，多謝韓國手足

其實套閪野果時又話幾大成本拍
點知搵錯女主角 仲要撞正武肺
而家總共蝕左幾多錢

美國壓後到21/8完上

韓仔真係算唔話得

Yeah!

RT!!!!!

YTT

講開南韓既戲 下面呢套都幾好睇

戲子們：傳聞操縱團

韓國手足堅定與我們同行

轉個頭又係泡菜泡菜咁叫人

相反韓國講抗爭者都描寫到英雄咁

南韓人其實好support..睇下呢條片啲comment

南韓人真係好有骨氣

tui

台灣都杯葛

年頭去左
好多光州人都好關心香港

分分鐘最後香港票房高過韓國台灣
話晒香港藍絲+港豬都有一半人 呢d大片佢地最鐘意睇
唔知到時台灣同韓國人點諗

大韓民國萬歲

好撚想幫加入南韓國軍

韓國手足嘅歌

岩啦 屌佢咁鐘意封殺人 係時侯比人封殺下

多謝韓國手足

多謝韓國人

南韓人咁好
南韓政府

做低中國
對全世界都係大得益

我都認同，但喺連登撐泡屌日，9成會俾人屌返轉頭

呢一年由反韓變左慢慢欣賞呢個國家
當然韓國好多仆街野，但值得學既野真心唔少

一個少少國家可以變到而家韓風襲全球真係自強既表表者

至少佢哋政府容許演藝界拍呢類揭示社會陰暗面嘅戲劇，
喺自己國家播完，仲成功推到出國際市場，

連登崇日撚好on9

自19年後唔會啦

全球杯葛行動

Netflix啲劇好得

韓國人真係好撚support香港呢單嘢

感謝韓國手足

有無南韓果邊既twitter/fb link可以share, 想直接幫佢地share多過share新聞

韓仔

強國啲戲院咁樣套嘢會上到咩

政府係豬隊友

有事就韓國手足 無事就泡狗

多謝韓國人
而唔係個奶共韓國政府
垃圾文在寅

#BoycottMulan

下？

以前好憎泡菜文化，但自從大學year 1學到光州事件既歷史就知韓國人真係好撚勇

佐藤悟志，東京澀谷大游行又係廢嘅？
忽略甚至踩低日本人支持香港嘅事？
樓上啲崇韓撚咪一樣咁on9
好心停止吹奏韓國啦
總之邊個國家有幫手connect都應該多謝佢地 做衣啲比較唔知為乜

乜有上畫㗎
btw見到老鼠野已經無興趣

韓劇高質左好多啦
netflix個堆韓劇幾好睇

泡菜人民勇武
不過個政府太軟弱

連登班崇日狗唔洗理啦
根本逢韓必反

we connect

又見到你

非撐日
當時日本政府暗瓦地賠左一大筆錢俾韓國政府你地又唔講？
當時韓國政府私自拎哂d錢發展韓國冇賠返俾受害者關日本鬼事咩
你可以話日本應該都要賠錢俾香港
根本依d事係兩國私怨，點都唔應該叉埋隻腳落去
要支持就支持支持韓國反攻北韓統一朝鮮半島好過啦

得罪講句，呢啲思維好支那
韓國人嘈到而家，你估真係貪佢啲錢咩
正如香港人唔會因為人人有1萬蚊而原諒港共

都無鳩聊
日本係要道歉就一早道左
日本市民本身自己都係有自覺當初係做錯
但你日鳩日咁嘈就只會對韓國更後感
再者依家係支持國際支持定係搞到自己冇國際支持先
我又得罪講句既然唔係為錢既大可去法庭要求只要求道歉
咩賠款都唔要，但事實係韓國成日拎住依幾點係咁要日本賠錢
無視當初簽既密約
日本人其實極憎韓國人，但對香港人有好感過韓國人
你地想搞到日本人憎鳩埋香港人未做囉
再者賠錢同俾錢係兩樣野
賠錢係指係你都認自己唔岩先叫賠
依家香港個一萬係撚係賠？
唔係話唔支持韓國，但而家係要反法西斯定係民主國家先
係碼依刻日本係民主國家，輿論亦係係香港人依邊
為兩國私怨叉隻腳埋去？唔好咁撚on9啦

push ar

唔笑你哋J短喇